[ 專業清算師 (未FC) ] 醫管局為前線「搶購」口罩，開價係... $9.15 一盒

【核爆！醫管局用$9.15“搶”一盒口罩？！】

政府昨日宣布向”因管理PPE不善而不斷自降安全風險程序的醫管局”發放47億(簡稱因局)。而我師發現前晚對因局發出的公開信未獲積極回應，更收到一幅網絡瘋傳「醫管局為前線醫護“搶購”口罩核彈價」圖既pm！！

一盒50個ASTM Level 1的外科口罩
現況價$300+ (如有貨都會被秒殺)
醫管局核彈搶貨價$9.15 50個

正當全球口罩都被現金搶購，流傳卻指醫管局仍以$9.15核彈價去搶購。我師亦希望只是流料／過時料，因為個價格真係進取到嚇人！！！！！

所以，市民多次聽到的是 “已額外採購1.5億個口罩” ，而非 "1.5億個口罩於星期三入倉供醫護前線使用"。假如廠家有額外庫存會先供貨予願付$300的人，還是付$9.15的醫管局呢？我師留待醫管局自己回答。

重申我師期待今次係集體炒車！期待醫管局仲有貼地能人發聲、主持大局！！（雖然我師多次拋西瓜，仍呼喚不到「偉大」的范主席現身！！！）

醫管局請即時停止自降安全風險程序，一味只從減少使用方向開刀，而不去處理貨源問題，問題只會越來越大。

我師現重新將訴求精簡為3要點，下星期五(21號)請醫管局對外作詳細交代：

(1) 醫管局即時向政府發出緊急求救，要求政府即時將絕大部分PPE儲備由各部門轉到醫管局倉庫，接受社會各界捐贈PPE並即時作出審核，以解自身困境。

(2) 醫管局每星期交代PPE存量、按過往30日平均每日消耗量計算下，存量足夠應用日數，以及將會到倉庫的日期及數量。

(3) 醫管局確認不會再臨時更改安全風險程序／指引，並嚴懲要求同事違反職安健條例的行為，減輕前線醫護感染病毒風險。

============

#21號全盤供出 #醫管局 #因局 #因府 #范主席好久不見 #你最近還好嗎 #口罩採購價我想聽你意見 #下次會唔會將指引改做膠檯布做PPE呀 #垃圾膠袋變PPE庇護工場招募義工

轉載請註明出處：專業清算師專頁
FB：
TG：

#專業清算衛我城
#光復香港
#時代革命
#專業清算師

push

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

應該係美金掛

應該係日元掛 希望政府釋除市民疑慮

以前大批大批咁入貨
九蚊依個價實做到
以政府既一貫戇鳩做法
繼續出依個價真係唔出奇

9.5 yen 一盒？

(借位thx) 各位請開發新戰線 Youtube
目的: 以youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(冷處理)

推

9.15？91.5都買唔到啦擺明食住班醫護唔敢再罷工